成個西隧口都係差佬

一落車就叫我見車就上快d 走話要封路，有無人知咩事？

拆彈專家

機場出黎坐的士都係 跳一下錶就有一個

賓佬總統

見到有警車閃燈

開係吹水台

THIS

呼籲下大家唔好係西隧口落車，如果唔係隨時比多一程車錢去你唔想去既地方再轉車

以生命浪費生命

夏愨道都好多警車

Ifc出面條橋都係咁

奧運個邊都係